一個勇武派 我依家開始會叫人和理非

你可以睇返我d post同留言
我一直都叫勇武
不過依家真係要變招
我地係要贏
如果真係勇武得起
我一定撐
問題係依家所謂勇武既人
做既勇武行為
根本唔算係勇武
係未做到真正既勇武前
和理非好過送頭

唔該睇下其他國家咩叫勇武
香港個d真係唔叫勇武

順便推

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

同意，停一停唔好送頭

冇錯
除非真正既勇武
如果唔係 我依家都唔建議做d所謂既勇武行為
除左犧牲隊友 見唔到效果
每次班狗衝就散晒
有人走到 但一定有人比人捉

預左俾人鬧

811

早一個禮拜已經講
但畀 5毛 特區警察 帶風向冇人討論

勇武切勿走得太快 留空間讓文宣並進

係勇武又好 和理非都好 最緊要大家無論發生左咩事都要堅持和理非真係要好好珍惜每一個勇武

721811

推, 我超級同意

同意

利申：非冷氣，非後排

PUSH

同意，有正名嘅必要

依家係要重新定策略同方向

地下打狗
和理非你老母

依家次次都送頭啊

地下有地下做
我指大型活動

你唔係想和理非，而係想勇武到極致

唔好再犧牲
唔想再多一個人比人拉

冇錯
問題依家做唔到

集會、遊行都已經唔會批架喇我估，但我就已經開始罷買喇～你呢！？

【手動轉】

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個打9一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好care媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

至少812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

PLEASE🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀
跪求大家！🙇

push

已經不停升級，你咪具體講點先叫勇武，71 衝立法會都比人吊，你想人點升級

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

我唔敢叫勇武停或者點
做你地認為你地應該做既野
我地一定會支持、唔會割蓆

但小弟好希望你地可以諗下以下三點
部署下點應對再決定點做

1. 點對付扮示威者
2. 點應對三面私家車/gogovan包抄
3. 點救被人捉左既自己友

光復香港 時代革命

前線應該留返俾啲夠膽喺有優勢嗰時主動出擊、速龍衝到埋嚟都唔散嘅人企
對付速龍一走就仆街
一係唔打，一係就擺好陣對打

內鬼呢招無得防

克警放內鬼最叻, 香港回歸初期放幾百內隻鬼入黑社會, 據聞連黑社會數簿都搶埋

支持勇武 但真係有必要暫時休息一下 制定戰術 目標
依加明顯無解決方法處理鬼既問題

拜託別再送頭

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

唔洗佢批，商場行街又要批？

我指正常申請程序上～
咁當然行街緊係唔洗佢批～

岩 1 可以合併3 做
3a 救被防暴捉既自己友方法
3b 救扮示威者既黑警方法

因為有槍同冇槍救法可以差好遠

岩 要打就真係打

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

其實有好多人越行越前
講真如果每次勇武已不送頭為前題
累積下經驗
遲啲就有一大批有經驗嘅老兵

不過我好認同依家做住和理非先
始終好多文宣未跟得切

前幾日明明都話勇武要休息下，
仲有只係滅彈就話勇武，
你冇心理準備係要嘅勇咩武，
掟磚其實又可以點，咪俾對家做宣傳，
諗清楚自己想點，後果負唔負得起，
我就自問唔得嘅，一定行唔到咁前。

和理非已經休息夠，係時候要嚟番啲一百萬二百萬嘅和理非，勇武需要休息就休息，需要部署就部署，以後就算核彈都唔割蓆。

同意，手足狠唔下心反擊嘅話， 企後d 梳d

敵人急住完場，我地要鬥長命 keep住 make noise

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民